[集思廣益] 對付五毛必勝法

五毛近年已經連FB IG果D 香港人用開吧social network都滲透曬

主要五毛特性
1. 完全唔講道理
2. 已挑釁性既謬論留言
3. 大量五毛式言論洗板

對付5毛重點
1. 千祈唔好同佢講道理, 因為冇用
2. 千祈唔好同佢爭拗, 對牛彈琴, 加上佢地可以隨時發動大量五毛洗板, 中肯意見亦會畀佢謬論掩蓋
3. 千祈唔好回應佢既言論, 就算佢言論極度荒謬/誤導. 明眼人係唔會受5毛言論所影響

提議: 無論5毛講咩都好, 唔重要, 心中只要諗住一點: 將佢言論定性為港獨催化劑

例子:

回應例子: 自從梁遊同數位議員被DQ後, 香港人港獨氣勢已經日漸衰弱. 你硬要要將香港人係香港場合講廣東話講成問題. 無是生非. 係咪要挑起香港人反感, 為港獨種下萌芽既種子. 居心叵測. 係咪打住五毛既旗號同習大對著幹!?

只要呢類回應大家廣泛做到, 做成一股氣勢, 五毛必定會被中共內鬥而收皮/被迫轉換回應方式. 雖然唔會杜絕到五毛, 但最少要作出適當既還擊

各位巴打點睇?